今日食lunch茶記入面的地盤佬成陣up味

落完雨又唔抹身
屌你老未我碟叔米六粒飯食左幾啖就無心情食下去

屌你老味冇我你樓都冇得住阿！

地盤佬硬係有陣酸縮味

唔識噴止汗劑

今日循完成層樓都好臭

個啲唔係up味 唔係酸臭 係真男人既氣味
你番歸飲奶啦

收啦影衰地盤佬，我地就係有味先叫地盤佬

Ching求下你整走陣味先出地盤啦

樓主好波